【粵字】轟天猛將3

主台:

專頁:

將李連杰放係最埋邊, 好野, 我唔撚睇

平身佢都係客串出一兩分鐘,有擺佢喺海報算係咁

轟天猛將3呢?!